有冇可能大約50k買到一部CRX 1.6

定係得1.4